[理性討論]打邊爐出汗多定打籃球出汗多？

打邊爐
打籃球

打邊爐會出汗咩

打邊爐

試過夏天喺密室內明火打邊爐就會知

打藍球

戇鳩先問依個問題 . 你打邊爐個人會越食越熱會出汗 . 籃波呢 ? 你開住冷氣玩玩具會唔會流汗 ?

籃波=玩具

yes

駁唔到